如果立立(洪卓立)未死，佢嘅成就係咪會超越姜濤

洪生靚仔過姜濤
可惜唔識跳舞，而家d靚妹鍾意睇d跳唱嘅明星

但立立夠高，目測真人180up

立立參加全民造星四咪有可能
可惜太早死

就算佢唔死佢都係英皇旗下

一個周柏豪 一個許廷鏗
咩結果大家明

佢唱live只係輸蝕陳拍乳少少

鳩拍蠔把聲太老牛，後廷鏗成日俾記者跟到玩gay，嗰個年代未有咁開放

洪卓立，彌敦道 3.8M views
姜濤，曚着嘴説愛你2.4M views；孤獨病1. 3M views

打和，各有各好

洪卓立未死何止紅過姜濤
紅過劉德華添
如果未死

差100k views都打和？
唔怪得China joe贏大選

地獄區最受歡迎男歌手

而家改咗名做error

多少往事含過龜頭
夜雨觸花這景致靚過lin頭

五官計立立靚仔d
姜濤靠個look

死左都唔會紅過

立立個骨灰龕有雕花

寧化骨灰 不作浮塵